一個月前我已經講香港接近東突化，冇人理我。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

今日睇返，好似都中咗9成。

傻鳩都估到

垃圾po拉

傻鳩都估到，陳雲去到幾日前都估唔到。

陳雲who?

想大家睇返個post，
個post有講東突用咗幾多年變成而家咁，
集中營既形式、程度既轉變，
想大家留意下最後逃生機會。

推

屌，識講個「拉」字就有道理咩

你拉屎啦